女仔講親感情事真係好煩

分個手姐，講到個天跌落黎咁誇張
無左佢唔得，[size=5]]但係轉個頭就好快有個新歡[/size=5
尤其係mk既愛情 講到好認真咁 佢係我一世人最愛果個，大佬阿，你幾歲阿，我賭J阿！
每識一個新既，都會變最愛 從來未試過依種感覺
無左你唔撚得
開撚哂真命天子mode
好撚嘔心

初戀的確會有呢種感覺，不過愛多幾次就會習慣
佢地諗法或者係幼稚，不過呢d事人大左自然就會明架啦